其實你班人係唔記得定唔知點解大家會走到癱瘓機場呢一步

撇除三毛故意帶風向，我相信唔少人都被影響到跟埋覺得「阻到人就係唔啱」呢樣野

我想問下你地，由6 月9 日到而家
我地五大訴求有邊一個係得到？

由6月9到而家，我地搞過幾多次既和平遊行？
我地搞過幾多次圍爐既和平集會？
請問我地得到啲咩？
和平，我地和平過，而且和平到世界聞名
勇武，我地都勇武過，不停進化既勇武，至今被捕人數多達700，少女失明毀容，更多受傷義士下落不明

而你地居然，因為覺得「觀感唔好」、「外國人會嬲」呢啲咁既原因
而要我地既運動又倒退返去鳩坐嗌口號既階段？

癱瘓機場既目的，由發生812 前已經好撚清楚
由812起，我地入機場既目的，絕對唔係淨係為左對外國遊客文宣攻勢
而係要將機場變成我地同政府談判既籌碼呀！！
講乜野外國人唔會支持，阻到人就係唔好
我想問下外國到而家為止，實際幫過我地啲乜？
其實大家唔好睇得自己咁撚重要，對外國遊客黎講
佢地一定會因為上唔到飛機而嬲
但佢地並唔會將「香港示威者好衰好暴力」既形象帶返自己既國家
因為人地根本WHO FUCKING CARES!
撫心自問，其他國家既示威行動，香港人又有幾多個會關心、甚或控訴？
根本唔會！無論個遊客關心或唔關心呢場運動都好，我都幾肯定對我地既影響係0
外國要幫既，一早幫左
而唔係我地乖乖地係機場度派下單張、叫下口號，就會感化埋外國

所以唔該，就算你地唔同意塞機場，都咪撚再講咩觀感問題
你做同唔做，觀感可能會一樣，但結果一定會唔一樣！

推

好有道理，可惜p牌依家推唔到post,但好認同

道理係岩，希望冇咁多左膠

等我推推

呢個岩:
人地返到去根本

WHO FUCKING CARES!
They just gonna live their life

啱呀

推
好多人繼續認為入機場淨係做文宣，做一世文宣港共都唔會理你

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

對唔住唔認同
機場講到明話和你飛 仲咩無啦啦升級做阻你飛
咁多外媒睇住哂 係玩一個左膠/文宣既地方

癱瘓唔到既原因係唔夠人，但唔夠人唔代表升級個行動就等於有用

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

無大台就係咁

成日屌身邊啲人係度話勇武激進
心諗
你班仆街係咪唔撚記得6-9 之後發生既所有野

唔塞根本一d意義都無。。

怪尻阻旅客個d我肯定10個至少有9.5個無去過機場

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

今時今日 旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

淨係識得係度講難睇難睇
你估我唔想好好睇睇

推
唔撚好道歉
道歉即係認左我地衰 千其唔好道歉